有人話示威者向市民擲磚好暴力，大家應該點智破？

首先，睇新聞都知果區好黃好暴力。
而政府都多次強調周邊地區高危，甚至叫過市民避免去該區，
姐係話，仲主動去嗰區嘅人，唔係根本唔係咩市民而係on9

仲有，用返依家行街都係非法集結嘅概念，
網上係果區發起活動，咁喺個區清路阻路障嘅就自然係活動參與者，
做得活動參與者，就預咗參加活動會出現嘅危險。

同去得游水預咗比鯊魚咬，出得街行預咗比狗咬一樣。
咁佢哋真係俾人掟磚，其實佢哋就預咗嘅，冇得怨人。唔想死嘅市民，應該係一早就遠離危險。

講到依度，大家可以再下一城。

再類推到指責政府各種無能，無能力指揮食環/路政/警察等各部門去清理路障。
建制議員無視市民安危，主動帶頭煽動市民到高危地區，迫市民到危險嘅前線，處理政府無能而岀現嘅情況。

總之話比佢哋聽，政府同建制派嘅各位都係垃圾，市民反抗有理。

祝大家武運亨通

又要召喚李加超.jpg

咪就係,睇下班警察幾克制,個個警察都用磚一早就平定暴亂啦

唔係影住班癌屍掉人咩

警察唔暴力？
咁一係叫警察掉磚
示威者揸槍囉

我唔知，我見唔到，我淨係見到兩幫人互毆啫。